覺唔覺入咗聖人mode仲要理啲女人真係好辛苦

女人根本唔明入咗mode既男人嗰種乜都唔想理既超然，依個時候仲要同你講嘢對大家都係痛苦 我寧願比人踢一下春袋然後去訓教

我明啊

你比人爆屎眼，係我入魔人mode打柒佢啦

其實幾舒服
非gay

比人開發咗